be aware of 激進五毛

大家佔領過都知呢個香港大致分類人

五毛 港豬 泛民 本土 港獨

要一樣野成功要拎一半人以上認同唔反對

而家本土港獨明顯知道呢點所以有時同泛民磨擦都會息事寧人

呀你老味而家五毛做分身將個光譜拉到

五毛 港豬 泛民 本土 港獨 唔知為乜勇武

不斷拎本土港獨之旗打泛民港豬

屌票屌支持

搞到自己神憎鬼厭

實際就係想本土港獨更加不得人心

我會叫呢班做激進五毛

呢班人目的唔係真勇武

而係散擋是但一班係鬼呢個概念

尋日搶咪單野大家都知柒柒地

呢班激進五毛係要扮晒勇武咁

實際上美領事館都冇去

含撚啦

beware of goodest english

i go to school by bus